尋人。 半50。 朴燦烈焰 入

去左邊
擔心你
無事講聲啊

Push

應下機

推呀 等你呀

出來未

推

push

有無人幫手推
唔見咗人呀

有人未？

推。有無人

佢老婆入左黎